有冇人同我一樣真係好想睇第三次世界大戰？

中國必須完全消滅
巴黎和會嘅造成嘅錯誤
我都幾肯定中國人唔會重覆
因為無論世界各國點對中國人友好
中國人一定唔會承認任何責任
只會賴三賴四
佢都係會敵視所有外國

最後肯定會再次擁抱極權
因為佢嘅冇得到自由而為自己行為負責嘅決心
佢哋係奴隸中嘅奴隸

我希望可以借世界大戰清走呢舊垃圾

有

好悶呀